新手求評 6k list

Intel Core CoffeeLake i5-9400F 2.9GHz 9M Cache 6 Core 6 Thread LGA1151 $1110

ASRock B365M PRO4 M. ATX $585

MSI GeForce RTX 2060 VENTUS 6G OC GDDR6 $2799

Kingston ValueRam DDR4 2666MHz 8GB Ram KVR26N19S8/8 $299

FSP HYDRO 700W 80Plus Bronze PSU $519

Intel SSD 660p Series 512GB, M.2 80mm PCIe 3.0 x4 3D2 QLC $470

AeroCool Cylon Mini RGB M.ATX $299

Total:$6161
有冇咩要執一執
自己有隻512gb sata SSD

出黎呀，自由閪！

不闖入、不塗鴉、不鐳射
如有發現，批淮大家往死裡打

明日之公眾集會(遮打花園)及公眾遊行(前往美領)已獲發不反對通知書。

集會部分
地點：中環遮打花園
時間：13:30 - 18:30
四節主題：時代子民、獄中讚歌、審判將至、天佑美國

※※ 遮打現場將收集香港人權與民主宣言聯署至14:30﹐隨後出發向美領遞交 ※※

遊行部分
集合地點：中環遮打花園金鐘道出口
集合時間：14:30
遊行路線：遮打花園經花園道往下亞厘畢道巴士站公眾活動區，向美國領事館遞交請願信

牛低半級
Display 高半級

ASUS ROG Strix GeForce RTX 2060 Advanced edition 6GB GDDR6
呢張係咪好啲？

ANTEC VP Series VP500P V2 500W PSU
火牛用呢隻？

2060 super

Intel Core CoffeeLake i5-9400F 2.9GHz 9M Cache 6 Core 6 Thread LGA1151 $1110
ASRock B365M PRO4 M. ATX $585
ASUS ROG Strix GeForce RTX 2060 Advanced edition 6GB GDDR6 $2999
Kingston ValueRam DDR4 2666MHz 8GB Ram KVR26N19S8/8 x2 $698
ANTEC VP Series VP500P V2 500W PSU $299
AeroCool Cylon Mini RGB M.ATX $299

Total:$5970
咁樣有冇問題

Ram上3200會唔會好啲？

1 x Intel® Core™ Coffee Lake Refresh i5-9400F
價錢：$1,115

1 x ASUS TUF B365M-PLUS GAMING Micro-ATX
價錢：$665

2 x ADATA Premier 8GB (1 x 8GB) DDR4 2666 Mhz C19
價錢：$560

1 x Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$850

1 x ASUS Dual GeForce GTX™ 1660 Ti OC Edition 6GB GDDR6
價錢：$2,370

1 x Antec NeoEco Gold Series 550W 80Plus Gold Semi Modular
價錢：$599

1 x AeroCool Bolt RGB Window ATX (三風扇版本)
價錢：$399

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $6,638

搭單問 張display夾唔唔夾到條list
同埋1660同1660ti係咪差好遠

購物籃

Intel 6 Cores 6 Threads Core i5-9400F Coffee Lake (2.9GHz,9M Cache,LGA 1151,14nm) CPU BOX 盒裝
數量:
1
價錢: HK$ 1100 提交
ASRock 華擎 B365 Pro4 B365,DDR-4,LGA 1151,4xDIMM,Intel GbE Lan,USB3.1 Gen1 Type A + Type-C ATX M/B
數量:
1
價錢: HK$ 590 提交
ADATA 8GB Premier AD4U266638G19-S DDR4 2666MHz (1x8GB) Ram
數量:
2
價錢: HK$ 260 提交
MSI / 微星 RTX2060 SUPER VENTUS 8GB GDDR6 OC Edition 雙風扇顯示卡 (DI-N206SV8)
數量:
1
價錢: HK$ 3450 提交
FSP 全漢FSP-RA2-550 RAIDER 2 SILVER 550W 80Plus Silver 火牛電源
數量:
1
價錢: HK$ 499 提交
Zalman CA-Z1NEO USB3.0 ATX Mid Tower Gaming Case
數量:
1
價錢: HK$ 260 提交
總數量: 7 總數: HK$ 6419

砌成6k唔差在買隻好少少嘅牛，都係俾多兩三百，
用埋d平牛一間供電不穩部機出問題你仲煩

張卡無問題
自行判斷買邊張

B板上3200冇用

Intel Core i5-9400F box $1113

ASRock B365M Pro4 DDR4 LGA-1151 M.ATX M/B $550

Adata XPG Gammix D10 DDR4-3000MHz CL16 2x8GB 16GB Kit $620

Zotac Gaming GTX1660Ti 6GB AMP Edition 6GB GDDR6 $2230

Adata XPG SX8200 Pro 512GB M.2 2280 NVMe 1.3 SSD $499

WD Blue WD10EZEX 1TB SATA3 6Gb 64MB HDD $289

Antec HCG-650 High Current Gamer 650W 80Plus Gold Full Modular $685

Antec DP301M Tempered Glass M.ATX Gaming Case $359

問多條 咁樣有冇問題
6k-7k list
打r6 GTA PUBG